<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">แอพทำนายการหย่าร้าง</string>
    <string name="choiceLevel_0">ไม่เคย</string>
    <string name="choiceLevel_1">แทบจะไม่</string>
    <string name="choiceLevel_2">นานๆครั้ง</string>
    <string name="choiceLevel_3">บ่อยครั้ง</string>
    <string name="choiceLevel_4">เป็นประจำ</string>
    <string name="item_1">\u0020\u0020\u0020\u0020หากเราคนใดคนหนึ่งขอโทษเมื่อการสนทนาของเราแย่ลง การสนทนาก็จะจบลง</string>
    <string name="item_2">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าเราสามารถเพิกเฉยต่อความแตกต่างของเรา แม้ว่าบางครั้งต้องฝืนใจ</string>
    <string name="item_3">\u0020\u0020\u0020\u0020เราสามารถพูดคุยความสัมพันธ์ของเราตั้งแต่เริ่มต้นและแก้ไขข้อผิดพลาดของเรา</string>
    <string name="item_4">\u0020\u0020\u0020\u0020เวลาที่ฉันใช้ร่วมกับสามี/ภรรยาเป็นสิ่งที่พิเศษสำหรับเรา</string>
    <string name="item_5">\u0020\u0020\u0020\u0020เราไม่มีเวลาอยู่ที่บ้านด้วยกัน</string>
    <string name="item_6">\u0020\u0020\u0020\u0020เราเป็นเหมือนคนแปลกหน้าสองคนที่อยู่บ้านหลังเดียวกันมากกว่าครอบครัว</string>
    <string name="item_7">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันมีความสุขที่ใช้เวลาในวันหยุดของร่วมกับสามี/ภรรยา</string>
    <string name="item_8">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสนุกกับการเดินทางท่องเที่ยวร่วมกับสามี/ภรรยาของฉัน</string>
    <string name="item_9">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันคิดว่าวันหนึ่งในอนาคตเมื่อฉันมองย้อนกลับไปยังอตีตฉันได้เห็นว่าพวกเรามีความรักและสามัคคีกัน</string>
    <string name="item_10">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเรามีค่านิยมที่คล้ายกันในแง่ของเสรีภาพส่วนบุคคล</string>
    <string name="item_11">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเรามีความชอบคล้ายกันในเรื่องของความบันเทิง</string>
    <string name="item_12">\u0020\u0020\u0020\u0020ความใฝ่ฝันของเรามีความคล้ายคลึงกัน</string>
    <string name="item_13">\u0020\u0020\u0020\u0020เราเข้ากันได้ดีในด้านของความรักที่ควรจะเป็น</string>
    <string name="item_14">\u0020\u0020\u0020\u0020เราแบ่งปันมุมมองเกี่ยวกับความสุขในชีวิตคู่ร่วมกัน</string>
    <string name="item_15">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเรามีความคิดคล้ายกันเกี่ยวกับการแต่งงานว่าควรเป็นอย่างไร</string>
    <string name="item_16">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเรามีความคิดคล้ายกันเกี่ยวกับบทบาทในการแต่งงาน</string>
    <string name="item_17">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเราไว้วางใจซึ่งกันและกัน</string>
    <string name="item_18">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าสามี/ภรรยาของฉันชอบสิ่งไหน</string>
    <string name="item_19">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าคู่สมรสของฉันต้องการได้รับการดูแลเมื่อเธอ / เขาป่วย</string>
    <string name="item_20">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าอะไรคืออาหารโปรดของคู่สมรสของฉัน</string>
    <string name="item_21">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถบอกคุณได้ว่าความเครียดที่คู่สมรสของฉันกำลังเผชิญอยู่ในชีวิตของเขา / เธอคืออะไร</string>
    <string name="item_22">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันมีความรู้เกี่ยวกับโลกส่วนตัวของคู่สมรส</string>
    <string name="item_23">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าอะไรคือความวิตกกังวลพื้นฐานของคู่สมรสของฉัน</string>
    <string name="item_24">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าแหล่งความเครียดในปัจจุบันของคู่สมรสของฉันคืออะไร</string>
    <string name="item_25">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ความหวังและความปรารถนาของคู่สมรส</string>
    <string name="item_26">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้จักคู่สมรสของฉันเป็นอย่างดี</string>
    <string name="item_27">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้จักเพื่อนของคู่สมรสและความสัมพันธ์ทางสังคมของพวกเขา</string>
    <string name="item_28">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้สึกก้าวร้าวเมื่อเราทะเลาะกัน</string>
    <string name="item_29">\u0020\u0020\u0020\u0020เมื่อพูดคุยกับคู่สมรสของฉันฉันมักจะใช้การแสดงออกเช่น \"คุณ...เสมอ\" หรือ \"คุณไม่เคย...\"</string>
    <string name="item_30">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถใช้ข้อความเชิงลบเกี่ยวกับบุคลิกภาพของคู่สมรสในระหว่างการสนทนาของเรา</string>
    <string name="item_31">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถแสดงพฤติกรรมที่ไม่เหมาะสมในระหว่างการสนทนาของเรา</string>
    <string name="item_32">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถดูถูกเหยียดหยามคู่สมรสของฉันในระหว่างการสนทนาของเรา</string>
    <string name="item_33">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถดูหมิ่นคู่สมรสของฉันในระหว่างการสนทนาของเรา</string>
    <string name="item_34">\u0020\u0020\u0020\u0020การสนทนากับคู่สมรสของฉันไม่สงบ</string>
    <string name="item_35">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันเกลียดวิธีการเปิดบทสนทนาเรื่องของคู่สมรส</string>
    <string name="item_36">\u0020\u0020\u0020\u0020เมื่อฉันพูดคุยกับคู่สมรสเกี่ยวกับบางสิ่งบางอย่างความสงบของฉันก็หยุดลง</string>
    <string name="item_37">\u0020\u0020\u0020\u0020เมื่อฉันโต้เถียงกับคู่สมรสของฉัน ฉันแค่ออกไปข้างนอกแล้วก็ไม่พูดอะไรเลย</string>
    <string name="item_38">\u0020\u0020\u0020\u0020ส่วนใหญ่ฉันจะนิ่งเงียบเพื่อทำให้เหตุการณ์สงบลงเล็กน้อย</string>
    <string name="item_39">\u0020\u0020\u0020\u0020บางครั้งฉันคิดว่ามันดีสำหรับฉันที่จะออกจากบ้านไปสักพักหนึ่ง</string>
    <string name="item_40">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันควรอยู่เงียบๆ ดีกว่าที่จะคุยกับคู่สมรสของฉัน</string>
    <string name="item_41">\u0020\u0020\u0020\u0020เมื่อมีการโต้เถียง ฉันจะนิ่งเงียบเพราะฉันกลัวว่าจะไม่สามารถควบคุมความโกรธของฉันได้</string>
    <string name="item_42">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้สึกว่าฉันเป็นฝ่ายถูก เมื่อมีการโต้เถียง</string>
    <string name="item_43">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันไม่มีส่วนเกี่ยวข้องกับสิ่งที่ฉันถูกกล่าวหา</string>
    <string name="item_44">\u0020\u0020\u0020\u0020จริง ๆ แล้วฉันไม่ใช่คนที่มีความผิดเกี่ยวกับสิ่งที่ฉันถูกกล่าวหา</string>
    <string name="item_45">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันไม่ใช่คนผิดเกี่ยวกับปัญหาที่บ้าน</string>
    <string name="item_46">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันไม่กลัวที่จะบอกคู่สมรสเกี่ยวกับความสข้อบกพร่องของเขา / เธอ</string>
    <string name="title_result">ผลลัพธ์การทำนาย คือ....</string>
    <string name="predict_yes_result">พวกคุณจะหย่าร้าง\nโอกาสเป็น</string>
    <string name="predict_no_result">พวกคุณจะไม่หย่าร้าง\nโอกาสเป็น</string>
    <string name="home_button">กลับสู่เมนูหลัก</string>
    <string name="song_paragraph">\u0020\u0020\u0020\u0020หากคุณกำลังมองหาเพลงที่สมบูรณ์แบบที่จะเล่นในช่วงเย็นที่แสนโรแมนติกของคุณ เนื่องในวันพิเศษ วันครบรอบหรือต้องการเลือกเพลงที่เหมาะสำหรับวันวาเลนไทน์ นี่คือรายการเพลงรักที่ดีที่สุดที่จะช่วยคุณสร้างเพลย์ลิสต์ที่ดีสำหรับวันพิเศษของคุณ</string>
    <string name="home_predict" >ทำนายการหย่าร้าง</string>
    <string name="home_sub_predict" >เริ่มทำนายการหย่าร้างในคู่ของคุณ</string>
    <string name="home_lovesong" >บทเพลงแห่งรัก</string>
    <string name="home_sub_lovesong" >รายการเพลงรักโรแมนติกเพื่อคุณโดยเฉพาะ</string>
    <string name="home_tenthingcheating" >10 สิ่งที่ควรทำโดยทันทีเมื่อคุณจับได้ว่าแฟนของคุณกำลังนอกใจ</string>
    <string name="home_sub_tenthingcheating" >ข้อมูลเพื่อให้คุณรู้วิธีแนวทางปฏิบัติเมื่อทราบว่าตนรักของคุณกำลังนอกใจ</string>
    <string name="home_eightstep" >8 ขั้นตอน ที่ช่วยทำให้ชีวิตคู่ไม่เกิดการหย่าร้าง</string>
    <string name="home_sub_eightstep" >แนวทางในการปฏิบัติเพื่อทำให้ชีวิตคู่ไม่เจอกับคำว่า การหย่าร้าง</string>
    <string name="movie_1">\u0020\u0020\u0020\u0020หนังรักอมตะตลอดกาลเรื่องนี้เกี่ยวกับ ผู้ชายคนนึงชื่อ "แจ็ค" (Leonardo DiCaprio) ที่ได้พบกับหญิงสาวนามว่า "โรส" (Kate Winslet) บนเรือที่ถูกเรียกว่า "สวรรค์ที่ไม่มีวันจม" หรือ "ไททานิค" ทั้งคู่ได้พบกันด้วยความบังเอิญ ความรักที่เกิดขึ้นอย่างรวดเร็วของทั้งสองกลับต้องพบกับปัญหาใหญ่ที่คาดไม่ถึง เรื่องราวของทั้งคู่ได้เริ่มขึ้นและจบลงที่เรือลำนี้ หนังเรื่องนี้ยังคงเป็นหนังเรียกน้ำตาอันดับหนึ่งตลอดกาล</string>
    <string name="movie_2">\u0020\u0020\u0020\u0020Before Sunrise เล่าถึง เจสซี หนุ่มอเมริกัน และซีลีน สาวฝรั่งเศส พวกเขาพบกันบนรถไฟระหว่างทางไปเวียนนา ทั้งคู่ได้ใช้เวลาหนึ่งคืนเดินเล่นรอบเมือง พูดคุยและทำความรู้จักกัน เพราะเจสซีต้องเดินทางกลับอเมริกาในวันรุ่งขึ้น ส่วนซีลีนก็มีความตั้งใจที่จะกลับไปเรียนต่อที่ประเทศฝรั่งเศส พวกเขาแบ่งปันเรื่องราวของตนเองอย่างจริงใจโดยเชื่อว่าคงจะไม่ได้พบกันอีก</string>
    <string name="movie_3">\u0020\u0020\u0020\u0020บนเกาะอันห่างไกลของฝรั่งเศส มารียานถูกว่าจ้างให้มาวาดภาพดูตัว ของเอลูอิส ลูกสาวผู้ดีซึ่งเอลูอิสไม่อยากแต่งงานและไม่ยอมให้วาดภาพ มารียานจึงต้องแกล้งทำเป็นผู้ดูแลที่แม่จ้างมาแล้วแอบไปวาดภาพในเวลากลางคืน แต่ความสัมพันธ์ระหว่างหญิงสาว 2 คนเริ่มก่อตัวขึ้นเป็นความรักต้องห้าม</string>
    <string name="movie_4">\u0020\u0020\u0020\u0020A Star Is Born เป็นภาพยนตร์เพลงแนวโรแมนติกดราม่า กำกับและแสดงโดย แบรดลีย์ คูเปอร์ เล่าเรื่องราวเกี่ยวกับ แจ็คสัน เมน (Bradley Charles Cooper) ศิลปินคันทรีร็อกชื่อดังที่บังเอิญไปพบเจอกับ แอลลี่ (Lady Gaga) พนักงานเสิร์ฟอาหารและนักร้องมือสมัครเล่นที่บาร์แดร็กควีนแห่งหนึ่ง ทั้งคู่ตกหลุมรักกันอย่างรวดเร็ว โดยในเวลาต่อมาแจ็คสันก็ได้ช่วยปลุกปั้นและสร้างความเชื่อมั่นในตัวแอลลี่จนเธอมีโอกาสเข้าวงการเพลงกระแสหลักที่เปี่ยมไปด้วยอุปสรรคนานัปการ ยังไม่รวมถึงอาการติดเหล้าและยาเสพติดของแจ็คสันเองที่แอลลี่ต้องพยุงควบคู่ไปกับชื่อเสียงของเธอ</string>
    <string name="movie_5">\u0020\u0020\u0020\u0020เรื่องราวมันเกิดขึ้นที่เมืองบีล เรื่องราวที่เล่าเรื่องของคนผิวสี ที่ในเวลานั้นยังคงมีการเหยียดสีผิว เป็นเรื่องราวของหนุ่มสาวคู่หนึ่ง ทิช ริเวอร์ส (KiKi Layne) กับ อลองโซ ฟอนนี ฮันท์ (Stephan James)ทั้งสองคนโตมาด้วยกันจนวันหนึ่งพวกเขาเติบโตเป็นวัยรุ่น รักกัน แต่ก่อนทุกอย่างจะสมหวัง ฟอนนีต้องเข้าไปอยู่ในคุกด้วยข้อหาข่มขืน และทิชก็เพิ่งจะบอกเขาไปว่า เธอกำลังจะมีลูกกับเขา</string>
    <string name="movie_6">\u0020\u0020\u0020\u0020ในปี ค.ศ. 1962 อเมริกาต้องเผชิญกับความตึงเครียดของสงครามเย็น ในสถาบันลับทางวิทยาศาสตร์ เอลิซ่า  หญิงสาวพิการเป็นใบ้ ทำงานเป็นภารโรงอยู่ในสถาบันแห่งนี้  เธอค้นพบว่าที่นี้ มีการทดลองสิ่งที่เหนือธรรมชาติ ที่ทางรัฐได้กุมเอาไว้เป็นอาวุธลับ หนึ่งในนั้นคือ สิ่งมีชีวิตประหลาดอย่าง พรายน้ำ  เมื่อ เอลิซ่า และ พรายน้ำหนุ่ม ได้ทำความรู้จักกัน มิตรภาพที่ขึ้นระหว่างทั้งสองได้เปลี่ยนเป็นความรัก</string>
    <string name="movie_7">\u0020\u0020\u0020\u0020The Big Sick เป็นเรื่องราวความรักระหว่าง คูมาล นานเจียนี่ หนุ่มเดี่ยวไมค์โครโฟนอารมณ์ดีชาวปากีสถาน ซึ่งรับบทโดยเจ้าตัวเลย และเอมิลี่ การ์ดเนอร์ (Zoe Kazan) สาวน่ารักชาวอเมริกัน โดยเมื่อมาถึงจุดหนึ่งของความสัมพันธ์ พวกเขากลับมีเหตุต้องแยกทางกันด้วยเหตุผลในเรื่องของความแตกต่างด้านวัฒนธรรมที่ดูเหมือนจะเป็นเส้นขนาน กับรักที่เป็นไปไม่ได้ แต่ความห่วงใย ความผูกพันที่คูมาลยังมีให้เอมิลี่นั้นยังมีอยู่เต็มเปี่ยม ขณะเดียวกันครอบครัวของคูมาลกลับบีบให้เขาต้องเดินตามประเพณีคลุมถุงชน ให้ต้องแต่งงานกับหญิงสาวชาวปากีสถานที่ถูกเลือกมาดูตัวไม่เว้นแต่ละวัน</string>
    <string name="movie_8">\u0020\u0020\u0020\u0020ชีวิตมักไม่เป็นไปตามแผน แพท โซลาทาโน (Bradley Cooper) สูญสิ้นทุกสิ่งทุกอย่าง ทั้งบ้าน, งาน และภรรยา ภายหลังใช้เวลาแปดเดือนในโรงพยาบาลจิตเวช เขาต้องกลับมาอาศัยอยู่กับแม่ (Jacqueline Weaver) และพ่อ (Robert De Niro) โดยหวังจะเริ่มชีวิตใหม่ ด้วยการไปขอคืนดีกับภรรยา ทว่าพ่อกับแม่อยากให้เขาปลดเปลื้องภาระทางใจทิ้งให้หมด และใช้เวลากับทีมอเมริกันฟุตบอลสุดโปรดของครอบครัว แต่แล้วเรื่องราวก็เริ่มยุ่ง เมื่อแพทได้พบ ทิฟฟานี (Jennifer Lawrence) หญิงสาวลึกลับมากปัญหา ผู้อาสามาเป็นแม่สื่อให้เขาได้ปรับความเข้าใจกับภรรยา โดยแลกกับการที่แพทต้องช่วยเหลือเธอบางอย่างเช่นกัน ทันทีที่ข้อตกลงสัมฤทธิ์ผล สายสัมพันธ์ระหว่างคนทั้งคู่ก็เริ่มต้น ซึ่งทำให้ชีวิตของพวกเขาแปรผันไปนับแต่บัดนั้น</string>
    <string name="movie_9">\u0020\u0020\u0020\u0020แอลลี่ (Rachel McAdams) และ โนอา (Ryan Gosling) หญิงชายซึ่งมาจากต่างชนชั้นกันได้ตกหลุมรักซึ่งกันและกันอย่างลึกซึ้งแต่แล้วด้วยเหตุการณ์โรคระบาดเฉียบพลัน ระหว่างช่วงสงครามโลกครั้งที่สอง ทำให้ทั้งสองต้องแยกจากกันไปโดยปริยาย แต่ความทรงจำระหว่างทั้งสองคนก็ยังคอยตามหลอกหลอนพวกเขา</string>
    <string name="movie_10">\u0020\u0020\u0020\u0020Call Me by Your Name เล่าเรื่องของ Elio เด็กหนุ่มวัย 17 ที่อาศัยอยู่ในเมืองเล็กๆ ของประเทศอิตาลี เขามีคุณพ่อที่ทำงานด้านวิชาการ และทุกๆ หน้าร้อนเขาจะต้องสละห้องนอนเขาเป็นเวลา 6 สัปดาห์ เพื่อให้แขกของพ่อ ที่มักจะเป็นนักศึกษาซึ่งมาช่วยงานวิชาการให้กับพ่อของเขา แลกกับการได้มาพักร้อนกลายๆ ในอิตาลี แต่แล้วในฤดูร้อนของปีหนึ่ง อาจารย์มหาวิทยาลัยหนุ่มนาม Oliver ก็ได้เดินทางมาพำนักที่บ้านของ Elio ทุกสิ่งควรจะเป็นไปเช่นทุกๆ ครั้ง คือเขาก็แค่ต้องสละห้องนอนของเขา และรอให้เวลา 6 สัปดาห์ผ่านพ้นไป แต่แล้ว Elio กลับพบว่า เขาเกิดความรู้สึกบางอย่างที่ต่างออกไปต่อตัว Oliver ลึกซึ้งอย่างที่ไม่เคยจะเกิดขึ้นมาก่อนในชีวิตของเขา Elio พบว่าตัวเองหมกมุ่นกับการจับจ้อง สอดส่อง และเฝ้านึกถึงอาจารย์หนุ่มมากขึ้นเรื่อยๆ จน ณ จุดหนึ่ง เขาก็แน่ใจว่ามันไม่อาจเป็นความรู้สึกอื่นไปได้นอกจาก ความรัก</string>
    <string name="flowermeaning1">\u0020\u0020\u0020\u0020บ่งบอกถึงคุณค่าของมิตรภาพที่แท้จริง และบ่งบอกถึงความรักที่ซ่อนเร้น ด้วยความหมายที่หลากหลายเช่นนี้ Yellow Acacia จึงเป็นของขวัญที่ยอดเยี่ยมสำหรับทุกคนที่คุณใส่ใจ หากคุณกำลังมองหาดอกไม้แสนโรแมนติกเพียงเพิ่ม Yellow Acacia หนึ่งช่อลงในช่อดอกไม้ของคุณ</string>
    <string name="flowermeaning2">\u0020\u0020\u0020\u0020ดอกไม้ชนิดนี้เป็นสัญลักษณ์ของชีวิตที่มีความสุขและความงามที่ยั่งยืน หากคุณกำลังมองหาดอกไม้ที่มีกลิ่นหอม Gillyflower ถือเป็นตัวเลือกที่ยอดเยี่ยม</string>
    <string name="flowermeaning3">\u0020\u0020\u0020\u0020บ่งบอกถึงความน่าเชื่อถือ และยังเป็นสัญลักษณ์ของศรัทธา การหยั่งรู้ และความรัก หากคุณกำลังมองหาดอกไม้ที่โรแมนติก Blue Violet ถือเป็นของขวัญที่ยอดเยี่ยม</string>
    <string name="flowermeaning4">\u0020\u0020\u0020\u0020มักจะมอบให้กับคนที่แอบรัก หรือมอบให้กับคนใกล้ชิดที่คุณห่วงใยอย่างแท้จริง</string>
    <string name="flowermeaning5">\u0020\u0020\u0020\u0020ถือเป็นตัวเลือกที่หรูหราสำหรับใส่ในช่อดอกไม้ มีกลิ่นหอมที่น่าดึงดูด สีของไลแลคแสดงถึงความหมายของความบริสุทธิ์และความไร้เดียงสา</string>
    <string name="flowermeaning6">\u0020\u0020\u0020\u0020Forget-Me-Nots สำหรับมอบให้กับคนที่คุณรัก ดอกไม้ชนิดนี้บ่งบอกถึงความรักที่แท้จริงและเช่นเดียวกับชื่อที่แสดงถึงพวกเขาจะได้รับด้วยความหวังว่าพวกเขา (หรือผู้ส่ง) จะไม่มีวันลืม หลายคนเชื่อว่าดอกไม้ชนิดนี้มีความหมายว่ารักแท้ที่เต็มไปด้วยความทรงจำ</string>
    <string name="flowermeaning7">\u0020\u0020\u0020\u0020นิยมใช้เป็นสัญลักษณ์ของทั้งความรู้สึกของความรักและความหลงใหล หากคุณกำลังมองหาดอกไม้แสนโรแมนติกสำหรับวันวาเลนไทน์ วันเกิด หรือเพียงแค่แสดงให้คนพิเศษที่คุณใส่ใจ White Dittany เป็นอีกหนึ่งตัวเลือกที่น่าสนใจ</string>
    <string name="flowermeaning8">\u0020\u0020\u0020\u0020เป็นดอกไม้ที่มีกลิ่นหอม มีความเชื่อว่าช่วยสร้างสมดุลทางอารมณ์ในบ้านหรือสำนักงาน ถือเป็นตัวเลือกที่ยอดเยี่ยมสำหรับผู้ที่กำลังรู้สึกย่ำแย่และต้องการกำลังใจ</string>
    <string name="flowermeaning9">\u0020\u0020\u0020\u0020White Clover ให้ความรู้สึกมีชีวิตชีวา และยังมีความเชื่อว่าเกี่ยวกับความโชคดี</string>
    <string name="flowermeaning10">\u0020\u0020\u0020\u0020เป็นดอกไม้ที่นิยมใส่ช่อดอกไม้แบบต่างๆ โดยเฉพาะอย่างยิ่งถ้าคุณกำลังค้นหาดอกไม้แสนโรแมนติก ดอกไม้ชนิดนี้แสดงถึงความเป็นผู้หญิงและมักจะมอบให้กับคู่รักหรือคนที่คุณรัก</string>
    <string name="romanticMovie">หนังรักสุดแสนโรแมนติก</string>
    <string name="flower">ดอกไม้แสนโรแมนติกและความหมาย</string>
    <string name="romanticMovieSub">หนังรักสุดแสนโรแมนติก</string>
    <string name="flowerSub">ดอกไม้แสนโรแมนติกและความหมาย</string>

</resources>