<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">แอพทำนายการหย่าร้าง</string>
    <string name="choiceLevel_0">ไม่เคย</string>
    <string name="choiceLevel_1">แทบจะไม่</string>
    <string name="choiceLevel_2">นานๆครั้ง</string>
    <string name="choiceLevel_3">บ่อยครั้ง</string>
    <string name="choiceLevel_4">เป็นประจำ</string>
    <string name="item_1">\u0020\u0020\u0020\u0020หากเราคนใดคนหนึ่งขอโทษเมื่อการสนทนาของเราแย่ลง การสนทนาก็จะจบลง</string>
    <string name="item_2">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าเราสามารถเพิกเฉยต่อความแตกต่างของเรา แม้ว่าบางครั้งต้องฝืนใจ</string>
    <string name="item_3">\u0020\u0020\u0020\u0020เราสามารถพูดคุยความสัมพันธ์ของเราตั้งแต่เริ่มต้นและแก้ไขข้อผิดพลาดของเรา</string>
    <string name="item_4">\u0020\u0020\u0020\u0020เวลาที่ฉันใช้ร่วมกับสามี/ภรรยาเป็นสิ่งที่พิเศษสำหรับเรา</string>
    <string name="item_5">\u0020\u0020\u0020\u0020เราไม่มีเวลาอยู่ที่บ้านด้วยกัน</string>
    <string name="item_6">\u0020\u0020\u0020\u0020เราเป็นเหมือนคนแปลกหน้าสองคนที่อยู่บ้านหลังเดียวกันมากกว่าครอบครัว</string>
    <string name="item_7">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันมีความสุขที่ใช้เวลาในวันหยุดของร่วมกับสามี/ภรรยา</string>
    <string name="item_8">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสนุกกับการเดินทางท่องเที่ยวร่วมกับสามี/ภรรยาของฉัน</string>
    <string name="item_9">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันคิดว่าวันหนึ่งในอนาคตเมื่อฉันมองย้อนกลับไปยังอตีตฉันได้เห็นว่าพวกเรามีความรักและสามัคคีกัน</string>
    <string name="item_10">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเรามีค่านิยมที่คล้ายกันในแง่ของเสรีภาพส่วนบุคคล</string>
    <string name="item_11">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเรามีความชอบคล้ายกันในเรื่องของความบันเทิง</string>
    <string name="item_12">\u0020\u0020\u0020\u0020ความใฝ่ฝันของเรามีความคล้ายคลึงกัน</string>
    <string name="item_13">\u0020\u0020\u0020\u0020เราเข้ากันได้ดีในด้านของความรักที่ควรจะเป็น</string>
    <string name="item_14">\u0020\u0020\u0020\u0020เราแบ่งปันมุมมองเกี่ยวกับความสุขในชีวิตคู่ร่วมกัน</string>
    <string name="item_15">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเรามีความคิดคล้ายกันเกี่ยวกับการแต่งงานว่าควรเป็นอย่างไร</string>
    <string name="item_16">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเรามีความคิดคล้ายกันเกี่ยวกับบทบาทในการแต่งงาน</string>
    <string name="item_17">\u0020\u0020\u0020\u0020พวกเราไว้วางใจซึ่งกันและกัน</string>
    <string name="item_18">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าสามี/ภรรยาของฉันชอบสิ่งไหน</string>
    <string name="item_19">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าคู่สมรสของฉันต้องการได้รับการดูแลเมื่อเธอ / เขาป่วย</string>
    <string name="item_20">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าอะไรคืออาหารโปรดของคู่สมรสของฉัน</string>
    <string name="item_21">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถบอกคุณได้ว่าความเครียดที่คู่สมรสของฉันกำลังเผชิญอยู่ในชีวิตของเขา / เธอคืออะไร</string>
    <string name="item_22">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันมีความรู้เกี่ยวกับโลกส่วนตัวของคู่สมรส</string>
    <string name="item_23">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าอะไรคือความวิตกกังวลพื้นฐานของคู่สมรสของฉัน</string>
    <string name="item_24">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ว่าแหล่งความเครียดในปัจจุบันของคู่สมรสของฉันคืออะไร</string>
    <string name="item_25">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้ความหวังและความปรารถนาของคู่สมรส</string>
    <string name="item_26">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้จักคู่สมรสของฉันเป็นอย่างดี</string>
    <string name="item_27">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้จักเพื่อนของคู่สมรสและความสัมพันธ์ทางสังคมของพวกเขา</string>
    <string name="item_28">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้สึกก้าวร้าวเมื่อเราทะเลาะกัน</string>
    <string name="item_29">\u0020\u0020\u0020\u0020เมื่อพูดคุยกับคู่สมรสของฉันฉันมักจะใช้การแสดงออกเช่น \"คุณ...เสมอ\" หรือ \"คุณไม่เคย...\"</string>
    <string name="item_30">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถใช้ข้อความเชิงลบเกี่ยวกับบุคลิกภาพของคู่สมรสในระหว่างการสนทนาของเรา</string>
    <string name="item_31">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถแสดงพฤติกรรมที่ไม่เหมาะสมในระหว่างการสนทนาของเรา</string>
    <string name="item_32">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถดูถูกเหยียดหยามคู่สมรสของฉันในระหว่างการสนทนาของเรา</string>
    <string name="item_33">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันสามารถดูหมิ่นคู่สมรสของฉันในระหว่างการสนทนาของเรา</string>
    <string name="item_34">\u0020\u0020\u0020\u0020การสนทนากับคู่สมรสของฉันไม่สงบ</string>
    <string name="item_35">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันเกลียดวิธีการเปิดบทสนทนาเรื่องของคู่สมรส</string>
    <string name="item_36">\u0020\u0020\u0020\u0020เมื่อฉันพูดคุยกับคู่สมรสเกี่ยวกับบางสิ่งบางอย่างความสงบของฉันก็หยุดลง</string>
    <string name="item_37">\u0020\u0020\u0020\u0020เมื่อฉันโต้เถียงกับคู่สมรสของฉัน ฉันแค่ออกไปข้างนอกแล้วก็ไม่พูดอะไรเลย</string>
    <string name="item_38">\u0020\u0020\u0020\u0020ส่วนใหญ่ฉันจะนิ่งเงียบเพื่อทำให้เหตุการณ์สงบลงเล็กน้อย</string>
    <string name="item_39">\u0020\u0020\u0020\u0020บางครั้งฉันคิดว่ามันดีสำหรับฉันที่จะออกจากบ้านไปสักพักหนึ่ง</string>
    <string name="item_40">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันควรอยู่เงียบๆ ดีกว่าที่จะคุยกับคู่สมรสของฉัน</string>
    <string name="item_41">\u0020\u0020\u0020\u0020เมื่อมีการโต้เถียง ฉันจะนิ่งเงียบเพราะฉันกลัวว่าจะไม่สามารถควบคุมความโกรธของฉันได้</string>
    <string name="item_42">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันรู้สึกว่าฉันเป็นฝ่ายถูก เมื่อมีการโต้เถียง</string>
    <string name="item_43">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันไม่มีส่วนเกี่ยวข้องกับสิ่งที่ฉันถูกกล่าวหา</string>
    <string name="item_44">\u0020\u0020\u0020\u0020จริง ๆ แล้วฉันไม่ใช่คนที่มีความผิดเกี่ยวกับสิ่งที่ฉันถูกกล่าวหา</string>
    <string name="item_45">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันไม่ใช่คนผิดเกี่ยวกับปัญหาที่บ้าน</string>
    <string name="item_46">\u0020\u0020\u0020\u0020ฉันไม่กลัวที่จะบอกคู่สมรสเกี่ยวกับความสข้อบกพร่องของเขา / เธอ</string>
    <string name="title_result">ผลลัพธ์การทำนาย คือ....</string>
    <string name="predict_yes_result">พวกคุณจะหย่าร้าง\nโอกาสเป็น</string>
    <string name="predict_no_result">พวกคุณจะไม่หย่าร้าง\nโอกาสเป็น</string>
    <string name="home_button">กลับสู่เมนูหลัก</string>
    <string name="song_paragraph">\u0020\u0020\u0020\u0020หากคุณกำลังมองหาเพลงที่สมบูรณ์แบบที่จะเล่นในช่วงเย็นที่แสนโรแมนติกของคุณ เนื่องในวันพิเศษ วันครบรอบหรือต้องการเลือกเพลงที่เหมาะสำหรับวันวาเลนไทน์ นี่คือรายการเพลงรักที่ดีที่สุดที่จะช่วยคุณสร้างเพลย์ลิสต์ที่ดีสำหรับวันพิเศษของคุณ</string>

</resources>